求救！半個鐘痾一次水

琴晚到而家已經痾左七次，個屎眼就黎裂開
食左整腸完都好似冇用 照痾
睇唔睇醫生好

緊係啲睇啦

唔睇醫生你咪繼續痾…
睇左開d腸胃藥同抗生素食一兩次就無事

睇完都係屙，係咪感冒菌入腸？屙清佢，由得個屎眼著火

止屙藥啦屌你

時間表？

一定要睇，醫生會開d封屎眼藥俾你，食完你大概一日一夜之後先有屎屙，固體屎

有時間表未

痴左線咁而家，十分鐘已經reload完
但可以忍任唔痾 個肚又唔會痛
驚睇完醫生都係痾

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 6:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

我肯定密過呢個時間表

你睇醫生佢都係叫你繼續柯

所以掙扎緊睇唔睇

RIp

一來等一路屙

出現了

我上星期都係咁
柯左4日就好番

飲保曠力補d水份先啦

痾清先會好

巴士班次

食喇叭正露丸
3個鐘內仲未止就睇醫生

寶礦力幫到你

睇醫生唔 腸胃炎 飲下寶礦力先

已經買左 食緊粥 食完準備第八次

食麒麟果加飲西梅汁

我諗應該會屎眼裂開

你預捱到三日唔離開個搭咪唔好睇...

樓主仲咁好心機上嚟開post

睇醫生食止屙藥啦 重問

而家好左少少，飲左半支寶礦力

睇醫生

唔睇醫生 至少去藥房買藥 喇叭牌嗰啲對屙水冇咩幫助

飲益力多

痾多陣冇事㗎喇，水要補充，最好加啲鹽

中tg？

我都覺，今朝食完都痾左3次
飲左半支寶礦力反而呢半個鐘冇發作

有諗過益力多溝寶礦力

有幾on9 先會開post問連登仔都唔去 睇醫生

你屙水都好似平時咁抹？
我之前屙都係用水濕啲紙巾慢慢抹
菊花完好無缺仲靚過之前

飲多D水，當洗腸，要痾到D水全透明先收貨

唔係抹果下痛，係用力痾完之後收縮果下痛到仆街

只少飲咗寶礦力補充電解質先
一陣屙到脫水呀

當清腸胃囉

我屙十幾次都冇痛

因為驚睇完都係痾

睇醫生啦 飲多d寶礦力

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10,1:45, 2:20, 3:05, 4:10,5:00, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00,
10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30,3:00,3:45,4:02,4:10,4:50,5:15, 5:30

石屎封屎眼

唉 醫返都晒藥費
送你家傳神器

試下唔好飲水

利申:個人經驗,冇醫學根據

屙清去 用濕紙巾抹patpat
記得補充水份 唔係會脫水

正露丸

On9
快啪正露丸

一定係食藥

其實睇完都係繼續or

痾爛個屎眼
係我高就搵藥食

On9
一定係食藥先
之後慢慢再痾清

On9
一定係食藥先

有冇發燒或姐其他徵狀？肚痛？

食喇叭牌啦我琴日都係咁屙。

我試過睇3次醫生，兩個唔同醫生，食晒藥都冇用，仲係肚痛加不斷痾水，最後我阿嫂比左啲正氣丸我食，好似食左一日就冇事，痾返實啲既屎，果刻覺得好神奇

整腸丸同正露丸有冇分別，食完整腸丸冇乜用 而家又開始黎料

講痾清嘅肯定係未痾過
咁痾痾法一定一定一定係食藥

我都試過，試下寶礦力，快過食藥

上幾個星期試過
食左粒止痾藥就痾唔出
過兩日就有固體屎

唔好食粥 水份多
食少少包會好啲

藥房買定醫生配？我諗我都要食
而家痾緊第八次 好撚痛啊個屎眼

唔知d 藥2016年我老豆既
見到止瀉就食左粒

手足

就黎頂唔順喇兄弟！

咩都冇，個肚一d都唔痛

圖呢?冇圖你講咩都得啦

屌 岩岩沖左廁，下轉影比你睇
食完飯第一次痾 好撚臭 差d暈

溫馨提示：痾完唔好抆屎，直接用花灑沖屎眼，唔係你屎眼會好快損

Nifuroxazide 200mg 啪2粒，即刻無事

飲水 㢌哂d菌出黎
就算睇醫生都係開d野等你㢌清架炸

我痾左一個禮拜自己清

岩岩去左藥房買，食左了 希望冇事
我諗我屎眼最多頂到3轉

good，唔好食油膩野，飲多d水

買幾L保礦力飲下好快好

我係屋企會用水沖，而家係公司冇得沖
唯有用廁紙濕d水，輕手d

點解去到2019年都仲有人出呢啲post 唔去睇醫生

好撚恐佈
我呢個星期都係咁

就黎飲曬支0.9，一陣再買

giujl kojp ijpow jksja akjnap
noaon aojdapow nzlmq mfamfa
zkkow ajow jaorf sjdow
qoq aoa maojqor omajoj

食過tg?

藥就建議唔好亂食了 有時痾乾痾淨就會好 最好睇下醫生 不過飲多d水就真（一定）
如果真係好唔掂就訓醫院吊鹽水

想飲

爆菊花

摩打手撕雞？

唔洗理 飲多D水防止脫水就得 聽日冇事
利申：一年試幾次

我之前睇西醫搞唔掂，睇中醫搞掂。

快L啲去睇醫生啦屌你! 咁都要po上嚟.仲有呀, 仲行L到就去百佳買返支寶礦力飲, 行唔L到去買就屋企睇吓有冇糖呀鹽呀咁. 1L水加半茶匙鹽加2湯匙糖, ngo暈佢飲L咗佢. 唔係你等住變人乾.

本身都諗住痾清佢，但10-15分鐘一獲
屎眼承受唔住

痾下好，
清腸胃呀。
郁啲又要睇醫生食藥。渣㗎

仲返到工姐係無事啦

食光酥餅吸水?

一羹糖 一羹鹽 煲1L水

認真試過一日屙三十幾次
入急症室 直接派緊急，仲要抽血驗
等緊報告都屙左幾次

梗係唔洗睇啦
咁小事都上連登問

仲問

個feel其實幾正
個眼好似合唔埋咁

同情
利申:一個月之前腸胃炎

睇醫生啦，再唔係貴少少入私家急症
佢俾既止瀉藥食完，止左屙就唔好再食
我嗰陣唔記得停食最後便秘左幾日diu

唉 請到假我都想請

I know that feel bro
好快望見終點 忍到就唔好食藥 。
不過正常都係食錯野 但如果有痾血（唔係肛門出血果種 腸入面果D）同發燒就即刻入急症

要唔要幫你買糖水?

冇痾血 痾啡色既水
忍唔到喇 食左止痾藥 呢半個鐘冇事

認真, 娥羅納英搽屎眼

之前屙到脫水差d入院
仲有力就拿拿聲睇醫生先

可能食物中毒 腸胃炎
利申試過 仲發燒

冇圖純文字討論？

何必待薄自己呢
工欲善其事，
必先利其器

上次我都係咁 20分鐘all一次 冇可能睇e生
第二日情況好轉先落去睇 個醫生同我講 主張all清佢 all曬就冇事 最後睇完都係比幾粒止all 就三舊

我上次就係聽我老母講痾哂D菌出來
痾足四日
第五日睇醫生
醫生話其實痾哂固體已經可以止痾
開始痾水已經已經要睇醫生

聽我老母點
搞到我四日冇食嘢差D要入醫院吊營養液

攞水泥封屎眼咪屙唔出囉

個屎眼點頂得順
同埋點解唔食野

咁結果係點

頂唔順
去廁所都係爬去
一食嘢就嘔返晒出來
淨係飲寶礦力

診你仲行到去睇醫生啦

上連登問都唔去睇醫生，當連登仔係活佛再世？

點醫就唔知
可能係尿道炎
快啲睇 唔睇變腎炎 要打抗生素
利申試過
但最最重要 係飲多啲水 補充電解質

咁我好d 斎痾冇嘔
準備緊飲第二支寶礦力

有冇聯絡屎之鍊金術師

記住飲多啲水
如果唔係冇水痾

似腸胃炎，食保濟丸

腸胃炎者

有排咪啲沙律菜有菌既
醫生驚我中左唔知咩菌屙到pk所以要抽血
最後報告出黎冇事
我估我係食左樣過敏既食物所以屙到行唔到

寶礦力溝暖水飲
take care

樓主喺廁所開po?

洗唔洗買碗糖水比你？

痾6-7次都無好轉真係要睇醫生

圖

只推行動post

我琴日同師兄一樣
不斷痾水
睇左醫生
佢都話痾完就冇事
係覺得影響生活就食藥啦

咁都唔睇醫生
抵你菊花殘

我都試過，一定要睇醫生，急性腸胃炎
我上次痾嘔到脫水

食左了 已經2個鐘冇痾

應該係感冒菌入腸

食個麻辣火鍋再講

電解質唔夠就寶礦力
條腸on9又想出街又驚痾就保濟丸(短期

屌 開始又想痾

痾緊 轉頭影比你

屙完就無野，我十幾年黎都係咁好番

著翻條褲先啦

見到樣，樓主自爆

好撚爽，好似高壓水槍咁射岀嚟

病咗食粥呢啲迷信嚟，病咗更加要食好啲

勁撚過濕鳩水炮車

佢地話要食清淡d

正露丸啦真心有用

飲電解質水，飯要食，菜要食

利申：試過痾足三個月

試過3日屙左40幾次，睇醫生佢同我講腸胃炎食藥無乜用，由佢屙

我早個星期屙到發埋燒

之後記得睇中醫調理下，個人濕濟會好易肚屙同屙花灑

千祈唔好睇醫生
睇咗死全家
而家啲垃圾真係乜閪都問

咁都唔使食粥㗎

我試過好返少少食豬柳強 即屙

入嚟就係為咗睇呢個